生痱滋生到飲水都痛 點搞？？？

琴晚都知那那地野
但唔會飲水都痛
諗住以毒攻毒
晚飯食炸雞翼
訓前食bbq味薯片
而家吞口水都痛
早知唔同佢作對

吉爆佢

維他命b雜長期食，唔洗多謝我

🌕🌕🌕🌕🌕🌕🌕🌕
🌕🌕🌕🌕🌕🌕🌕🌕
🌕🌕🌕🌕🌘🌑🌒🌕
🌕🌕🌕🌘🌑🌑🌑🌓
🌕🌕🌖🌑👁🌑👁🌓
🌕🌕🌗🌑🌑👄💦🌔
🌕🌕🌘🌑🌑🌑🌒🌕
🌕🌕🌘🌑🌑🙏🌓🌕
🌕🌕🌘🌑🌑🌑🌔🌕
🌕🌕🌘🌔🌘🌑🌕🌕
🌕🌖🌒🌕🌗🌒🌕🌕
🌕🌗🌓🌕🌗🌓🌕🌕
🌕🌘🌔🌕🌗🌓🌕🌕
🌖🌑🌔🌕🌗🌓🌕🌕

以毒攻毒係咩玩法

有隻漱口水啡色既有碘 用左會快啲好

李斯德林頂住先都ok

唔飲水

🌶
🌶🌶
🌶🌶🌶
🌶🌶🌶🌶
🌶🌶🌶🌶🌶

以毒攻毒

喺唔喺講緊屈臣氏90幾蚊果隻

咩來

岩岩又食左炸野

有無零成本的方
好窮

心急人

牙籤？

愈毒愈要攻

再落街食份炸髀薯條先

要令到身體質素全面提升，百毒不侵

之前有個鄰居, 生痱滋生到好嚴重, 好奈都唔好, 之後去睇醫生.... 發覺係cancer

維他命b雜 + 梨

買金奇異果食

發現係口腔癌，但已太遲，30歲就死左

之前我長期冇一刻唔生飛滋
之後keep住出門口前食b雜 冇哂都幾個月

呢排冇出街成日唔記得食
生緊幾粒

唔通我20歲就死
算啦
生無可戀

我喺藥房買$8X
細細支300ml 左右 (唔記得)

聽講日本隻痱滋膏好掂
但你始終要清體內啲熱氣先

唔好呀 痱滋本身就係一個坑
越督越難好

... 用鹽囉

多用鹽水漱口 唔好飲 只漱口

就咁用鹽，效果更佳

好我聽絲打話

相信會好痛

申：未生過飛滋

鹽 一PAT野咁吻上去個粒痱滋度
痛一野 之後起碼有4-5個鐘冇感覺

一字記之曰：「等。」

痛到hihi
利申 冇試過，但介紹親比人都話work

維他命B雜+Corsodyl漱口水
好翻請我食炸雞翼

蜜糖水

生到自己開始對口腔無知覺為止

我醒起試過有人同我講話冇鹽，我亂噏話鼓油都得，佢試左

食金奇異果

嗎啡

樓主下世小心啲喇

牙醫教：用鹽水漱口
自己偏方：噴西瓜霜

買corsodyl漱口水（牙科診所買平廿幾蚊）但唔可以用太耐 有藥性
然後用口健樂飛滋啫喱（但一定要用咗漱口水先如果唔係會乸到想死）

用鹽 用檸檬

試了
第朝起身更痛
痛到醒

仲好痛

食辣先有用

用呢隻啦，用嗰下痛到仆街，不過會極速好返

含下我碌鳩就得

邊到有售

好gay......